Ig post 有趣生活冷知識

希望可以用有趣既畫風去講解生活冷知識
求各位師兄比下意見小弟有咩改善空間

幾得意咁 follow下先

多謝king哥支持

多謝毛毛支持

畫風幾可愛

我怕羞

款式夠多可以出套冷知識quiz card

哇有得諗！可以抽獎送

通常都係咁
如果多產又有創意，儲到一定名氣
出年書展就會見到樓主

幾鍾意睇哩D小知識
已follow,加油

咁我又冇ff到可以做到咁勁
分享到比大家笑一笑 開心又知道多d就得
如果好睇既話歡迎share埋比身邊朋友仔

多謝結他哥支持

輕輕自推

最鍾意睇冷知識
Follow左了

多謝支持 最中意post冷知識

畫得幾好睇

油哥咁讚我我怕羞

輕輕二推

求建議

花師奶好得意

童年回憶

唔錯，但啲插圖可以啜核啲
例如唇膏/耳機淨係加五官冇咩意思

Followed

多謝賜教！
姐係要加多d配件等人知係個唇膏/耳機？

多謝支持！

Follow左

最中意聽號角聲

小推

係咪得我覺得似

插圖 係你畫架?
係內容方面, 唔夠詳細, 有少少唔真實

我就係因為見到佢個page
諗緊好似冇香港人整類似page
所以整左 但d content我係自己搵

加油
但真心建議可以加少少個人風格
因為而家真係太似
都係喺個物件上面加個樣

多謝師兄提醒
我都諗住慢慢改良下d畫風

樓豬係咪姓劉？

已follow

係呀我手畫
之後再用adobe capture影上photoshop
再上色
窮j冇錢買software

你點知道的

好有風格喎
出左名 有錢再買囉

試下參考beginneros ig?
內文長多少少 或者每篇都一致長度就ok
有時加多一張圖豐富d吸引d

加油呀
利申followed

多謝支持！同埋你d意見好正！
圖同內文果度我會再改善下
因為每日唔太多時間可以搵資料同畫畫

放工一推

好得意，已follow，巴打加油
順便比少少建議，有無諗過將冷知識嗰部分整埋做圖？咁讀者一swipe就見到

集思廣益！
Ok wor! 但只會得字
因為冇時間畫咁多野

已follow加油

Gchi

多謝支持

今晚出新post

輕輕一推

幾有趣，支持下

謝大大支持

今晚出post講精子

認同

好多篇內容係黎自HK01

push your hands up!

我有cross check其他source
有時都要睇埋youtube教學片

幾得意咁 followed

推 支持巴打

如果圖做背景
啲字放大佢會唔會好啲
通常係出便望有咩比較吸引

多謝胸哥支持

support

多謝巴打

但d字咪會遮住左張圖

多謝巴打建議

我都係第一眼見到覺得好似
例如個行字都係「你知道⋯」開始
如果改改佢會好好多

多謝巴閉絲支持！
我再諗諗點寫先

加油
幾好睇
不過畫風真係好似樓上巴打講果個page
擔心你做起左之後比人話抄

個風格有啲似youfat_tw

出現了

幫手推推

師兄
係真beginneros admin?
多謝師兄支持！
大師級人馬

直線r follow

依句真
不過都好多謝各位巴絲支持

如果做呢種
可以參考下：

佢地搞咗年幾，followers爆得好快

如果d一大段文字整埋上幾張圖到，會好好多

搵食就過主啦屌你老母

而家唔興長文放晒description
建議係將篇文變返做圖
分開幾張畀人slide嚟睇

我今晚改良左小小
加左個background
同埋標題簡短左

加油啊！頭先見到你開咗新post有改到
不過我都覺得可以再改多少少，例如畫風、用嘅stroke同埋顏色、仲有個公仔嘅大細同字嘅擺位(唔一定係一個大公仔做主角 可能有好多個細公仔都得)
不過呢啲都要慢慢摸索先搵到自己嘅風格，得閑睇多啲插畫page就會有靈感㗎啦
跟據我嘅觀察，呢啲畫畫page嘅畫風開頭都係大同小異，因為未搵到自己風格，之後就會慢慢搵到㗎啦

哇勁大段！
我會再慢慢改良下 希望可以搵到自己既風格繼續畫落去
因為我暫時係用手畫係張紙度
再影相入photoshop填色

已follow 加油

多謝支持！！

funny

support

專員巴

正喎屌

好睇介紹比其他friend子

我下一個改良位會變晒d字做slide

你用咩筆畫？

原筆起左草圖
之後用marker加邊
再影上電腦用photoshop填色
好辛苦先畫到一張圖

多謝巴打支持
好多巴絲都有講依個問題
我開始改變緊個表達風格
希望大家會繼續支持小弟

泡麵送起來依啲係台灣都用定蝗語？

台灣潮語
扮緊台仔

好癲 聽到都攰死
同埋筆觸好難改喎 有無試過用第二啲筆？ 例如秀麗筆嗰啲

我用個apps 叫 adobe capture
佢會幫手整smooth d 筆觸